如果02年有var 韓狗會點

var間房會直接停電

3:0

因為得番6個人提子意粉直接3:0

球證話事, 你話呢...

Var都買埋

你覺得個主球證會理咩
分分鐘var都係南朝鮮嘅人

當時南韓足總、足協、球證、旁證全部都係佢地既人，俾曬錢收買曬

冇用 球球都唔睇

輸得仲快囉

可能有十球12碼畀韓狗

當年球證特登做俾泡
有var都冇用

意大利果場個主球證明顯收左錢，有var佢都唔會理

你睇下瑞士嗰兩場波咪知囉

南朝鮮

有得睇var 黑到贏埋個冠軍都似

再夾大舊啲錢買起埋var咋嘛